今時唔同往日... 大家黎造句！

小朋友嗰陣，一日三餐加大先食十蚊，e＋一餐都幾嚿水不止

Sorry 今日同往日都睇緊譚玉瑛